沉咗船求屌醒

自己有條女over十年間
最近啪咗個舊同學條女有仔
依家發現鐘意左條新女

1999999999

保持炮友關係

係有啲1999

點會屌得醒

有啲道理

玩唔緊要
玩完識返屋企咪得

到時失去好多其他野唔好喊就得

重點出現 係必定會失去好多

第一次出街玩

試下調轉身份會有乜感覺

所以冇問題架
一係你決絕斬纜
一係等收皮乜春都冇
人生自去揀
仆街唔好喊
開心就得

拍拖屌女你試過,
偷食屌女你又試過

不如下次試下溝仔畀男人屌你屎忽

條女有仔 未必同你認真
認真就輸鳥
當食次散餐算

我都俾fd咁講過
最緊要係自己意願

里個有理

沉咩船呀 屌

On9

知唔知沉船點解

正！sp

鍾意新女可能係一時新鮮感呢
講新鮮感 新女一定贏
但你諗下你同你女友咁多年黎建立嘅野
肯定其他人取代到？
如果你覺得你對女友一啲留戀都無
就唔好拖住
如果你好想繼續同你女友一齊
就唔好同呢個新女聯絡
其實可能對方都係諗住食快餐姐
有啲野唔再接觸就好快淡忘
樓主記得瞞你女友一世

thanks 巴打

哩個真，難得有巴打唔屌人 同你慢慢講
新鮮感唔接觸就好快會忘記

可能巴打都係同路人

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"